泛民打手又開始逼人歸隊做和理非

今次散咗，勇武派將正式成為泛民condom

歡迎TCD警犬同泛民打手話我三毛分化，時間會證明真相

屌 你咪推人去死啦
起碼要死得有意義d呀

朝早仲講緊不散，到入夜義士出哂去就係度叫人散，現場睇到啲乜？一陣冇支援死得仲快

要散啦
突發 警總門口有大巴

不散係講緊會一直依個point 唔會放棄
唔係夜晚凌晨放d有心人係金鐘辛苦虛耗體力，承受風險

依加上得連登嘅一係海外巴絲一係就不在現場

係度講散=叫人唔好支援，一陣不散嗰班手足出事冇人幫冇後援你班打手記住自己講過啲乜

我係覺得今晚唔值得 唔需要集合

鄺俊宇: 我今晚會陪你哋，你知唔知世界上最大的武器係咩，係溫柔。

鄺議員仍在現場，請見字手足即刻支援，唔好畀TCD言論機器迷惑！！！

現埸氣氛極度古怪！！手足請趕去支援，我們需要你！

雨傘又係和理非啦
又咪係被人話係暴亂

打手跟盲毛不會理，人類又再重複歷史

染婆就係驚社會動盪，升至國際人權問題
行完一圈就返去 根本就係精神勝利法